有冇人payme仲係用唔到

要再login, password都reset唔到 有冇咁廢呀